唔識喺斑馬線讓路，唔識用迴旋處，唔識用快線既人同我入嚟

你坐巴士啦，累人累物！！！！

d廢柴如果真係識坐巴士 就唔會咁多撞車喇